周庭保釋申請被拒 感失望遺憾 透露身體欠佳

周庭的代表律師探訪她後透露，周庭對裁決感到失望及遺憾，並謂她現時身體狀況欠佳，仍在努力適應監獄生活。周透過律師呼籲牆外手足繼續關注在囚人士。

周庭自上月23日還柙至今已17天。她今早在懲教人員陪同下步入犯人欄，佩戴眼鏡、長髮束起，精神看似較上周三判刑當天佳，她不時望向公眾席，又與律師交談。大狀陳詞期間，周庭不時雙手手掌疊著放在胸前，間中閉目或低頭。

庭b

心都痛撚埋

加油

加油，撐住呀。

周庭 撐住 港共正仆街

許智峯棄保潛逃

:((((((

林鄭話主流民意唔支持,會唔撈呀
搵埋哂D邊個走攪到個個走唔到呢D熱狗思維做乜狗

保外就醫啦。。。。

海豹突擊隊啦

估撚到你啦

我地要移民喇, 保重, 煲底除罩見

好擔心佢

屌

花樣年華本身渣英國護照，點解要受咁既苦？大可高床軟枕，結果就係為左公義而被受不公義，唉，男人老狗見到都真係忍唔住左

唉

好擔心佢健康同情緒

要求睇醫生!!

劇本黎既姐 唔好諗多左
羅湖聰一早走左 邊個走邊個留佢地一早知
洗頭妹一出黎係從一而終支持一国兩制

頂住呀

一定係俾懲教處女職員折磨

又block 1隻

慘啦點算

準備俾人屌分化

天氣又凍陰公

push

消息傳到日本未

一日最衰都係中共暴政！

她的身體受不住了

撐住呀！

Line有好多五毛藍屍中傷周庭
一齊入去檢舉班五毛藍屍

檢舉師召喚！一齊光復港Line！

傳到了日本手足準備緊

天氣凍 唔夠暖

好心痛

講事實一定有班唔係面對現實嘅就話五毛Block
都話手Joke 入面嗰班 監躉嚟架咋
依個邊個再叫人去參與依場運動個D 真係精人出口
一早輸撚咗啦 成日都話核彈 推呀推呀又贏 又贏
收皮啦屌你老母好撚嘔心呀

好令人擔心 一個身體望落咁瘦弱嘅女仔 要吃咁多苦

個個都話關心庭B
庭B畀五毛藍屍圍插都冇人理

檢舉師召喚！一齊光復港Line！

點解佢唔洗剃頭 女人有特權

突然欠佳

其實認左罪只係上訴刑期 點都要坐 不如一次過坐好過出出入入 只會仲辛苦

operation dinner out

出左黎再國安法拉你啦
邊有一次過坐完既道理
希望佢出番黎仲係正正常常少女咁

佢一直企咁前
但又好似冇預自己會有一日比人屈去坐監呢排比我既感覺係咁

光明正大走㗎

我都無得移
點樣「我哋」

屌你老母五毛

好過你老母真係死左

分化乜，事實上一定有藍有黃會走。
不過無我同我啲fd份咁解，所以好質疑佢所講嘅「我哋」

up

心

記得唔開心都要洗頭

一定要保重

睇到有啲留言 已經唔想推，我無上一排連登啫，變化又咁大，每次上都要block人，仲有個講咩洗頭妹，完全唔知佢想講乜。

大家寫聖誕卡俾佢啦

又用呢招，玩到爛哂

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

ON79

2014 年咪做過一次你睇囉
出賣勇武 割席 乞求一国兩制 護旗
熟讀事實

辛苦晒你，衝出嚟俾人block

同當年支持李柱銘既白痴港豬一樣

周庭要保重呀
Gphone 就冇所謂啦

佢自己移民嘛

你老母俾狗屌

支那狗學人打正體中文又打到一舊舊，成個傻閪咁

支你老母 俾本bno你睇下係咪幫我含撚
叫繁體中文呀 正體中文乜撚野黎

簽醫生証明去醫院啦
起碼有足夠保暖

貪曾都係係醫院坐
完咗刑期幾精神

又話要光頭既 點解仲有頭髮

有冇人組團救庭b

律師幫手申請醫院令啦 頂住呀周庭

傻閪自己 search 吓乜撚嘢係正體中文先，屌你都嘥精

周庭自上月23日還柙至今已17天。她今早在懲教人員陪同下步入犯人欄，佩戴眼鏡、長髮束起，精神看似較上周三判刑當天佳..............

蕭生唔係話佢界人剪哂短髮架咩?

咁都有得燈?

日本毒男

你跟台灣咪正體囉
改變唔到油頭妹扮病想出黎透氣既事實
佢地係李柱銘司徒華賣港接班人 google 下啦傻閪

男人老狗講野講一半唔講一半，要講全句講好撚八婆

個處無了

一早未過檔安法個時, 應該復活返BC就走啦, 天真小妹妹
長毛個代過後, 一早冇政治飯食ga la

咁唔想坐咪打官司囉，又要仆去認罪又唔要坐監，呢啲人係咪精神病？

通常律師做指揮
因為只有律師先熟law
一般人都係聽律師建議去做
所以周庭唔係有病而係律師唔掂

啲律師唔係個個都咁醒，同法官講句嘢都口窒窒⋯

頂住

屌你老母

又話手足既無左件事喇？

點解Gphone冇所謂？